[0.0]
<no-speech>
[8.815]
Sertan
[9.475]
<no-speech>
[10.775]
(())
[11.455]
<no-speech>
[14.955]
Sertan
[15.565]
<no-speech>
[17.355]
yarın ne yapıyorsun
[18.305]
<no-speech>
[24.945]
iyidir ya ne yapayım işte
[26.745]
<no-speech>
[27.625]
oturuyoruz öyle arkadaşlarla (()) şu anda patlıyorum (()) sen neler yapıyorsun
[34.595]
<no-speech>
[45.16]
<no-speech>
[55.725]
efendim abi
[56.785]
<no-speech>
[59.935]
sesin baya kesik geliyor abi
[61.915]
<no-speech>
[63.825]
hatlardan ötürü galiba
[65.165]
<no-speech>
[67.305]
<click>
[67.795]
<no-speech>
[69.385]
şey mhm şey diyeceğim ben şimdi Utku'ya gideceğim bi- Utku'yla biraz muhabbet ederim ardından gideceğim eve
[76.925]
<no-speech>
[79.155]
ardından
[80.055]
<no-speech>
[81.055]
bir şeyler yapalım dedim ne bileyim hani
[83.245]
<no-speech>
[84.465]
gerçi senin de yarın okul var değil mi be
[86.375]
<no-speech>
[89.055]
<no-speech>
[89.485]
<no-speech>
[90.285]
hı o da var tabi tabi doğru
[92.495]
<no-speech>
[93.715]
ay ay ay ay sen ne yapıyorsun Selin'le nasıl gidiyor var mı bir sorun
[98.565]
<no-speech>
[106.265]
Sertan
[106.915]
<no-speech>
[109.595]
Sertan
[110.285]
<no-speech>
[114.165]
Sertan sana sesim geliyor mu
[115.925]
<no-speech>
[120.005]
alo şu an beni duyuyor musun
[121.495]
<no-speech>
[126.385]
sorun yok değil mi
[127.495]
<no-speech>
[131.525]
ay ay ay
[132.705]
<no-speech>
[133.895]
alo beni duyabiliyor musun şu anda ben seni duyamıyorum da
[136.835]
<no-speech>
[145.555]
bugün dersaneye gittim abi
[147.285]
<no-speech>
[149.645]
konuştuk hocayla işte Gamze muhabbetini falan anlattım ona biliyordu da işte son gelişmeleri falan anlattım
[155.635]
<no-speech>
[156.525]
ne oldu ardından işte gittim haber (()) sınav var dedi yarın onu konuştuk saat ondaymış
[163.565]
<no-speech>
[166.515]
<no-speech>
[166.865]
<no-speech>
[168.515]
işte ardından ne yaptık bizde gittim pazartesi gününe bir- pazartesi gününe değil de salı gününe birebir aldım çarşambaya birebir aldım perşembeye birebir aldım baktım sınav sonuçlarına milletin on ikinci sınıfların
[180.145]
hafta sonlarının (()) en yüksek puan üç yüz elli üç dedim ben bu sınavda baya bir fark atarım bunlara ya (()) saçmalamışlar iyice düşüyor bunlar (()) birincinin dört tane yanlışı var otuz altıya dört yapmış Türkçe'yi matematik yok iyi valla altı yedi matematik yapmış zaten bir tane kimya yapmış o da yanlış çıkmış felsefeden bir tane yanlış
[203.615]
çıkmış olacak iş değil be abicim felsefeden yanlış mı çıkarmış hiç baktım tarihe tarihten iki yanlış coğrafyadan üç yanlış ben bunları gayet geçerim iki iki tane de boşu varmış sosyalde hiç olacak iş değil (())
[215.595]
(()) ne diyeceğim hani olur şey değil ya okuduğunu işaretliyorsun be abicim bu kadar basit bir şey yani şaşırdım kaldım bende aslında
[227.565]
<no-speech>
[230.855]
vallahi billahi öyle oldu yani
[232.555]
<no-speech>
[234.345]
ay ay ay ay nasıl gene başım ağrıyor dün evden bir çıktım saat ikide daha eve gitmedim biliyor musun dün çıktım evden ikide daha eve gitmedim akşam işte Harunlar Harun ben Cenk beraberdik en başta
[246.275]
(()) sınıftakilerle buluştuk ardından sınıftakilerle ayrıldık yine üçümüz kaldık
[250.755]
<no-speech>
[251.805]
Ezgi diye bir kızla tanışmışlar işte bunlar şimdi onların da (()) abi kız Galatasaray Lisesi'nden mezun şu anda burada işte hafta sonu için (()) abi
[262.995]
kız çok garip bir şey ya görmen lazım hani akşam akşam dediğim sabah beş gibi falan bunu evine bıraktım arabayla şaşırdım kaldım kıza abi
[272.955]
ne bileyim deliler gibi içki içiyor deliler gibi muhabbet yapıyor falan çok kafa kız hani aslında bir de Galatasaray Lisesi'nden mezun düşün bak hani şu anda ders mers çalışmıyor adam gibi de puanları sürekli dört yüz otuz dört yüz kırk
[284.705]
üzerinde şaşırdım kaldım kıza oha ya bu ne böyle falan dedim
[288.775]
<no-speech>
[289.655]
vay be dedim anasını satayım olmaz böyle şey
[292.015]
<no-speech>
[296.245]
Cenk'le Harun valla kendi hallerinde takılıyorlar abi
[299.155]
<no-speech>
[300.785]
çok kötü be oğlum bak sen sen ol hafta içi olma kazan git hani ne bileyim hani Bursa'dır Çanakkale'dir bak an- annenle konuştuk ya geçen gün hep beraber sende aynen öyle yap yapacağını
[312.245]
yürü git hiç durma Edirne'de valla hepimiz çok sıkıldık bu şehirden hepimiz sende biliyorsun bende biliyorum
[317.465]
<no-speech>
[319.155]
ay ay ay ay (()) Gamze'yle konuştuk şimdi
[322.345]
<no-speech>
[324.295]
toparlayamıyoruz be abi olmuyor gibi ne bileyim kaldım öyle
[328.135]
<no-speech>
[328.935]
olmayacak galiba daha biraz karamsarlaştım açıkçası
[333.355]
<no-speech>
[336.205]
işte öyle valla
[338.245]
<no-speech>
[339.195]
he bak şey olmuş bak Edirne'ye buz pisti açılmış lan
[341.965]
<no-speech>
[343.935]
Edirne
[344.625]
<no-speech>
[346.745]
Edirne'ye buz pisti açılmış aga
[348.475]
<no-speech>
[351.695]
buz pisti yani şeyde bir numarayı götürüyormuş oraya mhm işte tıp fakültesinin oralarda bir yerlerdeymiş sanırım bende tam bilmiyorum çok merak ettim yahu gitmek lazım aslında
[363.295]
<no-speech>
[367.175]
buz pisti lan ne bileyim hani Edirne'de olmamış şey ben daha hiç kayamadım açıkçası sen kaydın mı
[372.365]
<no-speech>
[373.575]
(())
[374.665]
<no-speech>
[376.625]
efendim
[377.145]
<no-speech>
[379.395]
efendim efendim
[380.545]
<no-speech>
[381.435]
sesin geliyor abi
[382.755]
<no-speech>
[383.575]
abi az kaldı birazcık daha dayan
[386.105]
<no-speech>
[389.105]
(()) kim
[390.735]
<no-speech>
[393.465]
kim nerede abi Tarık
[395.325]
<no-speech>
[396.675]
Tarık abi şu an Edirne'de o
[398.615]
<no-speech>
[399.615]
Tarık şu anda Edirne'de olması lazım ama
[402.025]
<no-speech>
[402.975]
bilmiyorum hani en son ne zaman görüştük iki yıl önce görüştük onunla biz Edirne'de Edirne'deydi galiba bilmiyorum
[410.425]
<no-speech>
[413.895]
<no-speech>
[414.305]
<no-speech>
[415.635]
söyle abi
[416.565]
<no-speech>
[426.545]
ya geçen gün onlarla karşılaştım bende işte çarşıdayız çarşıdaydım öyle tek başıma gidiyordum işim vardı biraz arkadaşlarla falan buluşacaktım (()) en başta ilkokul arkadaşlarımı gördüm İsmail Cihat birkaç çocuk
[438.375]
daha vardı yanlarında (()) bir baktım arkama gördüm şöyle ney
[443.825]
<no-speech>
[449.225]
vallaha işte eve gideceğim de nasıl gideceğim bilmiyorum bende yağmur deliler gibi yağıyor malum gideceğim işte Utkulara en başta olmadı hani Utku burada otobüs var bir şeyler yapacağım artık
[459.985]
hiç bilmiyorum ne yapacağımı ya
[461.405]
<no-speech>
[465.775]
evet
[466.285]
<no-speech>
[467.275]
hadi be
[468.025]
<no-speech>
[471.465]
hı
[471.925]
<no-speech>
[473.615]
(())
[474.155]
<no-speech>
[475.515]
hadi canım
[476.485]
<no-speech>
[478.265]
eyvah çok sakat çok sakat be aga
[480.225]
<no-speech>
[483.985]
oğlum ne yapacağız lan biz böyle ben şimdi nasıl çıkacağım buradan dışarı hiç bilmiyorum valla mahsur kaldım sanki burada
[489.415]
<no-speech>
[496.425]
<no-speech>
[497.595]
<no-speech>
[498.915]
efendim
[499.525]
<no-speech>
[501.185]
geliyor abi çok iyi geliyor
[502.765]
<no-speech>
[508.595]
mhm ben sana onu anlatacağım abi (()) <no-speech>
[511.835]
mhm konuşuruz biz sonra hiç gerek yok öyle şeyler söylemene ben sana anlatacağım sonra onları şimdi hiç girme oraya hiç gerek yok aslında
[521.025]
<no-speech>
[523.195]
hiç gerek yok hiç yorma kafacığını
[525.535]
<no-speech>
[533.525]
tamam ya canın sağ olsun Allah razı olsun senden valla gerekeni yaptın bir iki dakika kaldı bizim de Gamze'yle buluşmamıza ben bir iki dakika sonra ben zaten kapattırırım kapanır telefon ben (()) Gamze'yle buluşacağım ardından ben işte ondan (()) az az kaldı anlıyorsun değil mi
[550.995]
<no-speech>
[557.805]
otuz saniyemiz var vay be kardeşim (()) okul açı- okul açılıyor lan ne yapacağız şimdi yarın
[563.795]
<no-speech>
[573.025]
tamam
[573.605]
<no-speech>
[576.845]
doğrudur valla be şey bak mhm telefonu sen kapama ben kapatırım merak etme
[581.885]
<no-speech>
[584.685]
tamam mı he
[586.155]
<no-speech>
[588.255]
vay be artık oğlum son döneme girdiniz
[590.455]
<no-speech>
[592.925]
son döneme girdini- son döneme girdiniz diyorum artık ben atılmama az kaldı atılmama bir sene kaldı az kaldı
[598.595]
<no-speech>
[600.0]
